\section*{Aufgabe 2}
\textbf{a) Voronoi-Diagramme} \\
Die Voronio-Diagramme sind in Abbildung \ref{fig:Iter1} bis \ref{fig:Iter4} dargestellt. 
\newline
\newline
\textbf{b) Delaunay-Triangulation} \\
Bei der Delaunay-Triangulation sollen die Punkte zu möglichst gleichmäßigen Dreiecken verbunden werden um ein Dreiecksnetz herzustellen. Dazu wird zuerst ein Voronio-Diagramm erstellt und anschließend werden die Punkte verbunden, welche eine gemeinsame Kante besitzen. \\
Die resultierende Triangulation, kann man in Abbildung \ref{fig:delaunay} sehen.
\newline
\newline
\textbf{c) Edge-Flipping} \\
Damit möglichst gleichmäßige Dreiecke erstellt werden, muss nach der Delaunay-Triangulation manchmal Edge-Flipping angewendet werden. Das ist dann der Fall, wenn im Kreis, der aus den drei Eckpunkten des Dreiecks gebildet werden kann, ein weiterer Punkt liegt. Die Kante, die durch die Mitte der vier Punkte geht muss nun gedreht werden, sodass sie die anderen beiden Punkte verbindet. Zeichnet man nun neue Kreise, stellt man fest, dass das Problem behoben wurde und kein weiterer Punkt in den Kreisen liegt. Veranschaulicht ist das in Abbildung \ref{fig:edge}. \\
Beim Aufgabenteil b musste kein Edge-Flipping angewendet werden, wie man an den Kreisen in Abbildung \ref{fig:delaunay} sehen kann.
\newline


\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{A2_Iter1}
	\caption{Iteration 1}
	\label{fig:Iter1}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{A2_Iter2}
	\caption{Iteration 2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{A2_Iter3}
	\caption{Iteration 3}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{A2_Iter4}
	\caption{Iteration 4}
	\label{fig:Iter4}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{A2_Delaunay}
	\caption{Delaunay-Triangulation}
	\label{fig:delaunay}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{A2_EdgeFlipping}
	\caption{Beispiel für Edge-Flipping}
	\label{fig:edge}
\end{figure}



